休班警長小巴涉非禮17歲女 裁定罪名不成立

50多歲休班男警長被指於本年5月，涉嫌在小巴上從後伸手到前座17歲女生近左腋位置，撫摸觸及事主胸脯。警長否認一項非禮罪，經審訊後，今在西九龍裁判法院被裁定罪名不成立。

於鑑證科任職的54歲被告林忠榕，涉嫌於今年5月3日，在一輛駛經荃灣青山公路的小巴上，非禮當時17歲的女事主。

暫委裁判官吳美華裁決時指，有關在小巴車廂內的情形，被告的證供不盡不實，他自辯時聲稱在女警長到場將他拘捕的13分鐘內，記憶模糊，不清楚車內有多少名女子、亦不清楚誰是事主，吳官指此說法並不合理，除了他記得自己遭事主父親拳打數次，被告作為一名警員，亦理應明白車上乘客的證供或會對他有利，豈會是記憶模糊。此外，被問到是否有非禮事主，被告回應「我唔知，答你唔到」，其態度迴避，惹人懷疑，認為他非誠實的證人。

然而，事主作供時指自己「瞓吓醒吓」，沒有完全入睡，一時又指自己被摸時才醒來，由於她只是憑感覺，見不到被告摸其胸部，基於口供不一致，無法穩妥裁定被告罪成，裁定罪名不成立。被告沒有任何訟費申請。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1645828/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BC%91%E7%8F%AD%E8%AD%A6%E9%95%B7%E5%B0%8F%E5%B7%B4%E6%B6%89%E9%9D%9E%E7%A6%AE17%E6%AD%B2%E5%A5%B3-%E8%A3%81%E5%AE%9A%E7%BD%AA%E5%90%8D%E4%B8%8D%E6%88%90%E7%AB%8B

咁都得

真係冇人會再信黑警

呢單無計，事主話自己事發時半訓半醒，口供唔夠有力

男警長咪男警長，點解報親疑似警察犯法就要加「休班」兩隻字上去？休班又唔係領正牌犯法，乜休班可以判輕D？值得同情D？
行規黎架？咁寫叫做「輕手D」？

我估休班犯法刑罰輕過值班掛..........

憑感覺有咩問題？ 係咪非禮個盲既就點都告唔入？

法官話大家以後見到有女仔訓左就可以了隨便摸

簡單黎講係份口供比人鋤散左

黑警就係罪惡根源

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

唔明邊部份散左

push

[警世] 致各位今次當選區議員

屌佢老母

下

最大犯罪集團

林忠榕

法治